[撚狗師入] 屌狗注意事項

利申，我係唔贊成屌狗嘅
一嚟對佢哋冇咩傷害
二嚟因為咁俾狗咬係好無謂

但依家濫捕情況太嚴重
就算屌狗都可能會被包抄圍捕
就算街坊都無一幸免
所以希望大家屌狗嘅時候留意吓

1. 有文具切勿屌狗
包括豬嘴、頭盔、面巾、手套、工具
街坊被咬係告唔入
但你有裝被咬就嚴重好多

2. 保持足夠距離
唔好企喺佢身邊屌
保持一個就算佢跑都追唔到你嘅距離

當狗狗慢推嘅時候
大家都要一直keep住個距離

3. 中間必須有障礙物
確保狗狗冇辦法直線衝向你
最好係牆 / 狗完全無辦法經過嘅嘢
其次係欄杆嗰類，狗需要用更多時間經過

千祈唔好係用手足街坊做障礙物
因為你會害死佢哋

4. 確保後面有路可走
唔好企死位，例如一條街嘅正中心
最好係身後有多過一條路可以走

5. 時刻留意哨兵channel同現場情況
留意多啲情報
邊度包抄、邊度增援
狗有冇突然排陣、上豬嘴、情緒激動

6. 危險時果斷離開
如果發現懷疑包抄
又或者狗開始發癲
就要走 / 行遠啲再屌過
因為每次狗衝，都總有跑得慢嘅人中伏

7. 狗嘅目標
後生、黑衫、口罩、背囊
同埋跑嘅人

如果你確定自己夠街坊 (唔係上面講嘅樣)
而又覺得跑唔切
不如用返路人速度行
但中途千祈唔可以再屌狗

推
屌狗要以安全為原則
放大聲公loop個啲都可以參考下

唔好再因為屌狗被咬啦
要留返條命喺更有用嘅地方

Push

［預言］涉強姦警員會孭起整隊警隊罪行，並可能全家被滅口